為咗愛應唔應該盡量滿足對方要求

事源係咁

如常同男朋友做
發現到佢下面一日比一日難硬
我開到口問佢點解
都坦白咗話一般Sex已經滿足唔到
冇咗最初既激動
如是者我都有一路配合佢
開發好多唔同既玩法
玩具 情趣內衣 Cosplay SM都玩齊晒
直至今日完事佢同我講 想試下3P
我當下接受唔到 喊住衝返屋企
我唔希望有人滲入我地既關系
冷靜之後 我上網了解咗好多
先知原來香港好普遍
男朋友都有提過想試下鬼佬size
但我真係過唔到自已個關
各位巴絲認為我應唔應該讓步

搵唔到互射左幾次

This

個腦好亂

樓主係咩size

...